Dp boot機有雪花，hdmi冇問題

張3090用display port boot機果時會係白雪花畫面，但入到windows又正常番，但用hdmi就冇呢個問題，之前用6800xt都冇呢個問題，係張卡有問題定點

之前用6800xt都冇呢個問題，係張卡有問題定點
你自己都答左自己

有冇過用第二條DP線?

我張gtx1060死剩dvi